我試吓學Fanza裏面既日文。

想試吓好耐。 自己淨係識啲好basic既野。呢類日文又冇乜資源，要睇得明唯有靠自己查。淨係查title算，內文好似好短，但係查起上黎，對我呢個淨係識basic野既人好晒時間。查左嗰啲係一係唔識平假名，一係唔識意思。

自分 の 武器（巨乳）を 知った 娘 の 友達 に 誘惑 されて … 家族 には 絶対 バレ ては いけない 年の差 ナマ 中出し

自分 じぶん
武器 ぶき
巨乳 きょにゅう
誘惑 ゆうわく
されて する
バレ 敗露
年 とし
ナマ 生
中出し なかだし

する (普通形)➡️される (被動普通形)➡️されて (被動接續形)

反抗期 の 娘 と 倦怠期な 妻 に はさまれ 家 では 肩身 の 狭い 父。

反抗期 はんこうき
倦怠期 けんたいき
はさまれ 挟まれ 挾
肩身 かたみ
狭い せまい

肩身が狭い 冇面

ある日娘が 同級生 の朋子を家に 連れてくる。

同級生 どうきゅうせい
連れて つれて 帶